由于通常的非分区比赛有一些限制，这有助于投票选民判断球队，贡扎加设法战胜了排名靠前的弗吉尼亚、西弗吉尼亚和爱荷华，以及堪萨斯和奥本，而贝勒击败了排名靠后的第一。 大学篮球的王国已经失控了——如果你刚刚开始关注的话，请注意，查克·卡尔佩珀，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 许多比赛都是壮观的场面，精致的灯光和敲窗声吸引了大批观众，但这项运动是由独立的赛事推广方推动的，没有接受过任何奥运会训练的动作。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 他们在防守和进攻上都打得很好，打败了我们。 这真的是有史以来最不愉快的超级碗之一|尼尔格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 在淡水中划水，很难有比一英里长的约旦池塘的风景更好的了。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 “这是很长时间以来我被打得最惨的一次，”马霍斯说。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 他两次战胜了疾病，写了他与疾病的斗争，即使在他的健康每况愈下的时候，他仍然继续广播。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 后来病情有所缓解，但在2011年又复发了; 斯科特又一次打败了它。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 但地下组织让波斯人跟上节奏。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 这可能就是为什么戈德华特以3个百分点的优势击败洛克菲勒，并有效地锁定了共和党提名。 世界上最难的政治测验|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 尽管丑闻缠身，格林还是在11月以18个百分点的优势击败了他的民主党对手 
 即使贫穷消失了，连枷仍然可以狠狠地打在人类的谷粒和糠上。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他气得满脸通红，脱下软帽子，一边走一边不耐烦地用它在腿上拍打。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 路易斯两鬓的脉搏跳得很厉害; 但他决定不去预料，而是让沃顿解释自己。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 可以肯定的是，他没有看到罗宾太太离开，但他听到了她起飞时拍打翅膀的声音。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 我们在美国应该很容易就能打败它，只要有类似的设施，而且不收英国的价格——4英镑7先令。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利